點解日本人可以係中國免簽旅遊?

純粹好奇
基本上係得15個國家可以去中國唔洗簽證
發達國家就只有日本、新加坡、 汶萊同聖馬利諾

好好奇點解偏偏係日本可以免簽? 當中有冇D咩故事?

中國人崇日 想要日本免簽 咪先比日本免簽
點知日本唔show 佢

7 80年代嗰陣中日友好

我反而上網睇到D中國人話係中國比日本人免簽黎換取香港人可以去日本免簽
仲要好多人都咁講 ...
但一定係假

同「97金融風暴中央使好多錢救香港」仲有「香港嘅電力同能源靠大陸」係咪同一路言論嚟

一定係咁喇

用個腦諗下都覺得on9

但日本官員去中國係要簽證

點解會覺得日本人會想去佢哋個地獄鬼國

啲日本人想去香港咋

引多啲日本人黎自己主場攞佢地料

咁都有唔少日本人想去做生意嘅，不過旅遊就

太古城好多日本媽媽

方便去開廠

說好的反日呢？
咁樣係不平等條約

太古、黃埔、大埔
三大日本人集中地
好多日本人黎香港做野太開心唔想走仲落地生根

講完佢地會唔會打冷震

太古仲有韓妹同間國際學校

會就唔係中國人啦

true

痴線，香港人免簽關大陸閪叉事，不如問下佢地點解佢地本火車頭比得免簽既全部都係垃圾國家仲好啦。

所以咪話
中國最恐怖既地方係依Ｄ大話真係個個中國人都信到十足

唔好話簽證
咩97年金融風暴...跟住後尾又有好多事都係中國救香港
仲要真係完全冇人反駁個下可悲